世界大事, 國民妹妹蔣家旻趕時間冇換泳衣 黑bra落水用風筒吹乾

蔣家旻仲話好驚泳池水太深！

蔣家旻及黎燕珊等為劇集《十二傳說》宣傳，藝員分組進行水上擂台比拼，但大部分女藝員表示不方便，又說不舒服沒有落水，只有蔣家旻及李君妍上浮床玩，而蔣家旻因趕時間沒有換上身泳衣，穿黑bra加T恤落水玩到濕晒，結果要用風筒吹bra。

資料圖片

蔣家旻穿黑bra加T恤落水玩到濕晒，結果要用風筒吹bra。

蔣家旻說剛才趕時間驚遲到，所以只換泳褲，上身僅穿黑bra加T恤，由於其他女藝員不方便落水，她只好頂硬上，事後要用風筒吹bra，因天氣熱也乾了一點。她稱自己不識游水，好驚泳池水太深，但林子善說池水如他的高度，叫她不用驚，最後她被張穎康推落水。她表示小時候曾學過游水，始於不識踢水自動下沉，因沒有天份而放棄。早前她拍攝《三日兩夜》節目學浮潛好驚，當她潛下3米便感覺呼吸不到好緊張。

資料圖片

資料圖片

另外，黎燕珊因腰部舊患，驚跣親再受傷沒有落水，談到女藝員要著比堅尼泳衣，珊姐笑笑口說近期keep得好，50多歲也可以靚。

資料圖片

資料圖片

資料圖片

1笑死人2讚1垃圾嘢0講得好3可愛喔1憤怒了

負皮 封鎖 不推文回應 上一頁

不推文回覆、負皮

block llm

圖都冇真係欠問候

咪再貼呢張垃圾圖完全唔岩咀型

其實邊個係蔣家旻

你老母俾大陸狗屌

圖都無

蔣家旻都要圖係咪要貼楊怡果張比你地睇

推

我正想貼

幫手貼plz

屌你老母
純文字檔案？

咁樣都冇野睇...

媽紙呢

國民妹妹

BLOCKED

j咗